女朋友開始問我有冇諗過結婚

但我一諗起2邊都係大家族就不了

好羨慕就咁簽字就可以既人

不了就唔好拖住人啦

外國大把人都唔結婚 又組織家庭

人地有共識梗係可以咁做
而家係你女朋友想 你唔想喎

不過見你username我都唔好咁真心